覺唔覺同事關係係返工最重要既環節

同同事關係好 就算份工幾閪但可以得閒吹下水 佢又會幫下你 同上司關係好仲好
做錯野又唔洗比人丙 請假早退又易批 每日返工等放工既hea工又可以同同事吹水吹到放工 唔洗夾硬搵野做怕比人話

相反同同事關係唔好 除左返工悶 準時到同唔開OT都要睇人面色之外 返工動力又少左 就算份工幾好做你都會厭世咁日日行屍走肉

都係 起碼見同事多過見屋企人

是，成日對住

之後番part time啲員工個個都好好人 好有大家庭感覺

事實上係佢HEA，你做野。

你個名

同事關係好，腦細閪+人工閪點睇

人工閪
完

人工高，上司好，同事好
三樣野最多同時揀兩樣

岩，上司肯教，同事肯幫手，結果份工得10k幾

調返轉 人工高 上司唔錯
但同事閪成日搞小動作

呢個無所謂, 有上司照既理撚得D廢人搞小動作

兩隻都返過
真係天同地比
同事狗閪個啲更加唔使講

我人工算ok
上司都幾好 同事都nice
但返工好忙又點睇

番成日工對咁耐 同同事關係差都真係唔知點挨
好彩我啲同事都9下9下幾好相處

咪應份囉

好唔好又冇乜所謂反正返工做野
放工有自己朋友屋企人
唔係搞到敵人咁就算
好多人唔明鍾意搞小圈子
最後自己辛苦

同事關係差日日工真係慘過死
好彩而家呢份算ok

可惜呢個世界仆街太多
你唔搞人唔=人地唔搞你

agger

有人吹下水好重要!講堅

關係好
做野開心啲
工作效率都高啲